其實美國主流民意係反trump

後生個班直頭當係trend.....
Anyone but trump

對美國後生一代黎講 依個就係光復美國運動

有幾個美國左膠朋友直頭屌9香港人撐trump

侵同拜登爭2%票
何來主流民意

其咩實姐
講撚到自己仲清楚過美國人咁 真喺好好笑